﻿<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Tatyana OEM"><rate absspeed="-4">2. Это зависит не от себялюбия только.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4">Это происходит не от одного себялюбия, хотя последнее часто играет здесь большую роль.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4">В этом бывают часто повинны люди с прекрасным умом, не тщеславные и не склонные к самовосхвалению.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4">Во многих случаях приходится с изумлением слушать доводы и удивляться упорству достойного человека, не отступающего перед очевидностью доказательства, хотя бы последнее было изложено ему ясно, как день.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4"><silence msec="500"/></rate></voice>